（獨立文宣）反送中WhatsApp Stickers

最底係一張721 Poster，希望易入腦，少字，容易share

係WSTick app 就search 「反送中」就搵到stickers，請廣傳俾所有人，幫手share埋張poster。

多謝你 即down 721見 麻煩幫手推721post. 好攰

點解我search 唔到

Sorry 啊 ，而家搞搞佢，第一次整stickers。

（獨立文宣）反送中WhatsApp Srickers

新Post

加油巴打！！麻煩Copy入嚟一齊推

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

巴打 有tg嗎？